實時教學軟件（例如zoom) vs 預製教學影片 （例如 PPT 加講解）

如題

正評： 實時教學軟件
負評：預製教學軟件

實時教學軟件播放PPT講解

有係人係兩者都要用？

me

雙倍壓力？

預製:
3x speed

拍個條片要出到街 起碼拍10hrs

我某一科係嗰老師先錄定片加PPT 然後再用Zoom播返比大家睇

你知唔知點解？極大可能係校方要求直播過程唔好出錯

自己要求高定上頭要求高？

某一科？即是科科唔同標準？

開兩倍速已經贏左

點解咁耐

Zoom你老母支那蟲